<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title> on Code for Chernihiv </title>
    <link>https://codeforchernihiv.github.io/index.xml</link>
    <language>en-us</language>
    <author>Alexander Ivanov</author>
    <updated>2016-10-10 20:46:59 &#43;0300 EEST</updated>
    
    <item>
      <title>Ми — каталізатор далекоглядності Чернігова й України</title>
      <link>https://codeforchernihiv.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Oct 2016 20:46:59 EEST</pubDate>
      <author>Alexander Ivanov</author>
      <guid>https://codeforchernihiv.github.io/about/</guid>
      <description>

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Наше бачення — це швидко реагуючий уряд, який працює спільно з громадськістю для того, аби створити змістовну зміну за допомогою технологій.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h1 id=&#34;чому-code-for-chernihiv&#34;&gt;Чому Code for Chernihiv?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Цифрове перетворення приносить одні з найбільших змін, з якими ми будь-коли стикалися в нашому суспільстві. Однак, ці зміни в значній мірі відчувались в приватному секторі. Це призвело до:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;суспільного відсторонення і недовіри до державних послуг&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;відсутність інвестицій в технології уряду&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;культурні бар&amp;rsquo;єри між державними службовцями, промисловими підприємствами та громадянами.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Ми вважаємо, що уряд може скористатися можливостями, які представляють цифрова трансформація, і працювати разом з громадськістю, щоб знайти нові рішення старих проблем.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h1 id=&#34;хто-ми-є&#34;&gt;Хто ми є&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Ми — запальна й досвідчена спільнота, що працює з урядом для розробки рішень на основі технологій для вирішення проблем громадянськості. Ми віримо — через нашу роботу ми можемо надати не тільки наші голоси, але й наші руки, аби впроваджувати спільну роботу і прозорість, прискорювати економічне зростання і реанімувати громадянство.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h1 id=&#34;як-ми-працюємо&#34;&gt;Як ми працюємо&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ми показуємо можливості.&lt;/strong&gt; Викорстовуючи керовані даними, орієнтовані на користувача, ітеративні методи, ми створюємо цифрові інтерфейси для уряду — прості, привабливі, та зручні у використанні, і ми робимо це значно швидше та дешевше, ніж через традиційні канали. Демонстрація можливостей змінює розмову та знижує ризики експериментів.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ми створюємо для громадян та із громадянами.&lt;/strong&gt; Залучення громадян в нашу роботу є ключовим в нашій теорії змін. Сильні демократії розраховують на довіру між громадянами і урядом, і ми вважаємо, що організація активної участі громадськості в поліпшенні бюрократії та надання послуг є найбільш продуктивним способом створення стійких змін в публічному (державному) секторі.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ми вдосконалюємо уряд та цивільне суспільство, а не політиків.&lt;/strong&gt; Наша робота спрямована на те, аби відкрити та провадити інновації в здійснення політики і надання державних послуг. Ми залишаємо реформу політики іншим організаціям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ми працюємо публічно. Ми пропагуємо відкритість у нашій роботі.&lt;/strong&gt; Всі наші цифрові інструменти — з відкритим сирцевим кодом. Ми активно заохочуємо документування, спільне використання, співпрацю та повторне використання всіх наших інструментів, програм і процесів.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ми допомагаємо побудувати екосистему.&lt;/strong&gt; Щоразу, коли це можливо, ми повторно використовуємо наявні інструменти, стандарти і платформи, заохочуємо інтеграцію та розширення. Ми працюємо як глобальна спільнота, використовуючи знання і ресурси один одного.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h1 id=&#34;що-ми-робимо&#34;&gt;Що ми робимо&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Ця частина наразі в стадії підготовки — завітайте ще незабаром!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
